一拳超人重制版停刊，短期內不會再更新

RIP

去到大蛇嗰個位先停刊

睇緊原作就睇完

重制版去到大蛇?

個個唔係原版咩

你cap張圖無講停刊啵 反諷井狗？
btw rip

算事真係有人誤會 幫你推一推

下

不嬲不定期更新何來停刊

如果畫到大蛇果個係原版,
咁邊個係重製版

R.I.P

呢條友真係唔識架喎

咁佢個原作版113仲會唔會更新

我見佢上個月先更完112
呢兩套野係同一人畫?

BTW 原作同重製由邊到開始有分別
前面好似都差唔多咁

餓狼

主線冇分別，係重製版加咗好多支線俾配角發揮

唔識日文 想問下點解重製版唔再畫
身體有事

自己google係咪好難？
幫埋你做你d小學功課好無？

睇個英文comment應該係佢老竇過左身
收筆定停筆

屌你老母ON9仔 咩都可以GOOGLE架啦 咁唔撚洗要討論區啦 智鳩障

句句都串柒柒咁一睇就知係BAND3死賤種

討論區係用黎討論呀屌你老母
唔係用黎幫你搵答案呀
有google自己唔撚用係要響到乞答案呀？
乞兒做到你咁撚大種我真係第一次見

好可惜 我覺得畫得幾好

ｏｎ９？ 唔係以後唔畫

可乜撚野惜 休息下唔撚比